其實d賤種蚊吸血嘅時候會唔會濁親

氣道同攝食管分開